適合先係埋一齊，定係一齊左先睇適唔適合？

一直曖昧，明知大家有好感，卻怕到頭來並唔係真係中意而唔開始呢段關係，不斷觀察，確保互相適合再一齊

有好感後直接一齊，男女朋友關係下比起曖昧相處可以更直接，但有機會因相處後不滿對方，繼而不和，分手機會較大

講白啲就係其中一方想一齊，唔想拖住，而另一方就怕最後唔適合，所以唔想一齊住，維持曖昧關係一段時間再決定。

蔣麗芸 多謝

理性做法係前者，但係有時好難控制

一齊左先睇

雖然一齊都未必可以好快見到，但唔一齊就一定唔會知真面目

試咗車先啦

其實諗得前者，代表住未夠鍾意對方，未去到非佢不可嘅程度就唔好一齊，後者會令到其中一方傷心，自討苦吃